[有圖]食士多啤梨會增加魅力

今日返工 食完飯，就返埋位
拎咗盒士多啤梨出嚟食，順便自拍一下
經過我個位既人，無論男定女
都會用一樣好羨慕既眼神望住我
目光好似完全唔想離開我咁⋯

[img]

死link

[img]